[高達]W既撒古斯，算唔算高達史上受歡迎程度僅次馬沙既面具佬？

古魯謝先係第二面具男

肥莎？

最撚型面具男

Wind

成套W既故事都係圍繞住佢寫咁濟
反而主角群啲劇情好薄弱

杜魯基斯3

我反而鍾意杜魯斯，佢係真心想要和平，唔介意自己做埋衰人

揸多魯基斯三同萊茵兩個對抗幾百部大毒蛇

同埋佢一d都唔左膠，唔係9 upper ，佢知道只經過戰爭，血淚洗禮 ，人類先會明白戰爭殘酷同和平可貴，為此佢特登做醜人，最後係想死係戰場上

穆拉布拉加食到大波艦長，最尾又揸曉無傷救場，人生贏家